我送你離開 千里之外 你是否還在

？？⋯